王國興: 對林鄭月娥強烈不滿及遺憾

王國興有份成立的「選舉公平關注組」

下午開記者會
他在開場白透露
早前多次要求與林鄭月娥會面
但特首辦在記者會前一小時回覆
拒絕會面要求
王國興點名批評林鄭月娥
對她強烈不滿及遺憾

狗咬狗

邊個黎

過氣廢佬答你都傻

要見都唔會見佢條冇用廢柴啦

之前遊戲機畫面當李小龍拳賽錄影

行撚開啦 過氣condum

牛餐肉

Condom 二號

你知唔知林奠見你一個鐘既人工夠買幾多罐午餐肉

總結:一票不投民建聯

手持午餐肉就以為可以見到阿月娥?

哦～原來低智阿叔仲未死

選舉近了

777: 同我拉9王國興

點解個網會有件為所欲為 Tee

唔好提
上次就係冇戴一次就搞出人命

亡國

non stakeholder

怨婦亡國兄

亡國興好似工聯會

收皮啦亡國興

廢物

工聯會冇人care
上網打一票不投民建聯勁俾3毛屌
打一票不投工聯會冇人理

收皮吧，王國衰

選舉近了，工賊會都要對7婆插一刀

之前保皇黨唔係核爆都唔割咩
做咩而家係咁割林奠嘅
制裁近了

土製波蘿？

仲等咩
買件保平安先

亡國興

死撚開啦
狗咬狗

小丑一名

柒頭廢佬

777:喂喂喂喂，企開d 啦屌你老味

選舉近了...

開始站邊企

到11月25又會支持林奠施政，支持警方嚴正執法止暴制亂

大肚果個

選舉來了

又有班垃圾出黎

你邊位呀 依家香港邊個最大呀
係林大總統呀

但係亡國興係工賊會，佢地有秘方識做土製菠蘿

林奠柒娥：亡國興？
而家冇人識你呀 人起朵你起朵

Lol

亡國兄弟真係選舉戰爭機器黎

王國興你係邊位?

支那賤婢林奠個Level都去唔到

真condom

老老實實，你地工賊成世背住炸彈暴徒個名，支那一早想踢你地走啦

日以繼夜夜以繼日日以繼夜再夜以繼日…咁9up

亡國興condom

區議員嚟咋你

乜撚野宣傳黎

上屆立法會西環俾票班契弟契女都唔俾工聯會

我見到街上如果有人單拖著呢件 我真係會打左先

仆街.....我果區都有一個工賊會候選人.......

push

屌 差啲唔記得咗

建議巴打小心d著 衰係手足手上就唔好

日以繼夜夜以繼日咁等林鄭la你

掉完聖水 一落樓全部都係黑杉手足 見你著埋件Tee 就出事

為所欲為添Tee
防禦值+1
仇恨值+100

個會係邊度搞

火影健幾時出嚟講兩句啊？！你黨友出咗聲喇喎

李小龍珍貴片段

你買咗

午餐肉